我地唔係共產黨

成日發夢 非勇武
放核彈都唔割席
近排成日發夢見到好多人係又屌唔係又屌其他人
去發前唔想比人影到就包實晒佢
呢排去新區
往往有隊友向上射民居
叫佢地唔好影相
叫佢地閂窗
我知你地出於好心想保護佢地
同我地
提完佢地唔閂就算啦唔該
仲係要屌人老母叫佢閂
佢想聞煙咪由得佢
唔需要強逼佢去跟自己果套
人地新區影張相fc 比自己親戚朋友叫人小心都得呱

我
地
唔
係
共
產
黨

只有共產黨會咁
接納唔到唔同人既聲音
我地贏左又點
成立左新政府又點
係咪變左另一個共產黨咋

拜訪各位
唔好再周街見人影相就屌人
“麻煩唔該唔好影相”
同
“屌妳老母咪撚影”
係咪差好遠

有時行過連儂
有d 街坊唔認同講兩句
就去圍人

唔該大家
人民係容納唔同既聲音
佢信耶穌定觀音
可以感化佢
佢唔聽就算啦

我地唔係懦夫
人地撕 挑釁 出手
絕對要還手

擾民既野唔好再做
係
民意唔會使我地贏
但多個朋友好過多人敵人
無人支持既
我地贏左都無用

而家hit and run 做得咁成功
拜託勇武唔好再受傷被捕受傷

我真係求下大家
有一日我地成功
我好期待
大家除下口罩面罩
係煲底相見
不見
不散

我地出錯
做得唔好唔緊要呀手足
有問題就拎出黎
檢討完改善
再出發啦

同意。我地勝在EQ IQ都有。做得唔好就要認，下次就會進步。

態度正確

錯左幾隻字。抱歉。但應該估到意思

岩。始終所有野我地都係新手
唔岩就改

push

我反而覺得如果依家人地都唔跟規則玩
我地太多不必要既信條只會愈難行

個黑警唔跟規則 政府唔跟
對黑警政府唔駛講道義
但普通市民絕對要尊重
唔好由我地係多數變左做少數啦

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

影大頭當然要屌